{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084182?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 포시즌 비치 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックインが可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した場合、最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 豚肉、魚、チョングクチャンは調理できず、指定されたバーベキュー場を利用する必要があります。 午後10時以降、バーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様のために禁止されます。 什器が破損した場合はペンション番人に知らせなければならず、退室時には飲食物をはじめとするゴミを分離しなければなりません。 キッチン器具はきれいに洗浄する必要があります。 施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内での爆竹などの火災危険物質の使用は不可能であり、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、予約した人が入室できないのですか？",
            "answer": "予約した場合、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できないのですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "豚肉や魚、チョングクチャンを調理できますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンは調理できず、指定されたバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "午後10時以降、バーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "破損した什器をどうすればいいですか？",
            "answer": "什器が破損した場合はペンション番人に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの処理は必要ですか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするゴミを分離しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キッチン器具はどうすればいいですか？",
            "answer": "キッチン器具はきれいに洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "客室内での爆竹などの火災危険物質の使用は不可能であり、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 407
    }
}